有圖 求救係咁重新開機

點樣做可以正常返

14.112v，係咪火牛出事

強烈建議你關咗部機佢，換過隻火牛

電腦大爆炸

壞火牛或底板

開機果陣禁實你開bios個制

但今日開返機又無野 佢真係一時時 係唔係火牛問題 换邊隻牛好

岩岩又黎料睇返 會唔會爆炸

邊隻都好,肯定唔係你依家用緊o個隻

留名睇結果 樓主唔該報下平安

收工睇下部腦先
部機間唔中都入唔到windows自己reboot/熄機

熄機唔好再開, 交比專業人士檢查

琴日拎落樓下但無開鋪 諗住一陣再拎去睇睇 依家用左1個鍾仲未爆炸

偷偷開左次 依家熄

你隻牛

砍腳趾避沙蟲做法
利申:之前試過，之後無啦啦好返

我部腦又冇事喎,KEEP住12V
不過都係有時入唔到WINDOWS REBOOT/入到BIOS畫面HANG左/自動熄機

咪再開機，之前隻hcg 520上到14 15v我都即刻熄機

求救
類似情況
不過更大鑊

開機2秒自己斷電再開過
不停重覆

是咪換過隻牛就得
自己有無方法check 到係咩事

拎過一隻試